得罪講句Luke 根本係廢老

(劇透）

條友以為自己好勁學人收徒弟
一見到Ben Solo 有dark side 就淆底，決定趁人訓覺隊冧人
點知堂堂一個「legend」 咁就比達哥係咁而用force就收檔
知道自己廢就話要end Jedi 就話要死又話盛
同拎綜援d廢老有咩分別？

最好笑下 Rey 輕鬆打低佢，Luke 訓下地下妹妹下咁求情
十足十d廢老以為自己好好抽，結果比人推兩下就訓低咋死call白車

個退隱理由又on9，rebel 就黎全軍覆沒，自己就懶懶閒，日日渣牛奶，話知你死。
同公屋樓下d醉酒阿伯一d分別都無，係到等死。

垃圾廢老

有名你叫，碌撚Skywalker

點解要負評

正皮，條仆街真係好廢，睇到眼火爆

一路睇一路燥，rey講極佢都唔聽

如果你係殺咗黑武士既傳說存在 你點解要聽個連原力都唔知係咩春既人做說客？

但看透一切。

入場全低無耐，佢就同我講：u are wasting your time....

但看透一切。

入場坐低無耐，佢就同我講：u are wasting your time....
編輯

所以咪廢老囉 成日想當年，教唔好徒弟就諗住隊冧人，唔夠揪就由佢join first order，逃避責任